地鐵去深水埗站開唔開？

有冇人知？

開
得金鐘至中環唔開